瞓唔著一齊入黎講下神秘野

覺得呢排靈性開始覺醒
自己身上發生左好多匪而所思既野
想知呢個啲係咪每個人都會經歷既
其實並唔係啲咩特別既事情

推

鬼故?

樓主經歷左啲咩

樓豬發現自己智商低於常人

都唔係好醒
只係比先前醒
開始感覺到呢個世界既頻率
有時候同人講野會覺得果個人知道好多野
好似識讀我心咁
完全知道我果刻諗緊啲咩
而所比既回應好多時候先係我真正想法
好似比我自己更了解自己
如果要形容
就真係好似同神講緊野
但對方只係一個普通人
同熟既人係會更加易同步到

雖然咁講有啲口響
但經歷左2019年之後
好似搵到自己既信念
喺果年我發現自己一直以來
好似都冇辦法全心全意相信一樣野
而我喺呢場運動入面
好似開始搵到自己

講左冇人覆
在線等

咁都係好事嚟嘅
不過你要不停咁提自己
你只係一個普通人
咁你就唔會走火入魔

有啲靈魂出竅同超能力咁
不過都係發夢果時
似夢非夢

講下超能力先
試過好幾次
都係念動力
果幾次夢一開始都好正常
但去到發動能力果一刻前
feel到自己夢入面既情緒
係咁build up
然後一剎那啲力量爆曬出黎
一用完果下就即刻醒左
醒左果刻覺得自己好撚型好勁
但會有好強烈既罪惡感
覺得自己好邪惡

靈魂出竅淨係試過一次
純粹見到自己坐左喺張床到
望住自己對手
思考緊自己係咪high撚大左
之後就醒左

係
呢排開始feel到自己越黎越傲慢

yes, boss

有冇修煉嘅方法嘅？

意識到自己傲慢其實先係開始
靈性係唔會令到一個人變得高等
知道再多真相你一樣唔會識飛
因為你嘅存在必然建基於某啲限制
如果你擺脫左嗰啲限制你就已經唔存在
當你唔受任何事物約束又冇私欲，就代表你已經失去自我
就好似當你冇咗對父母親情嘅枷鎖
咁你就已經唔再係你父母嘅仔女
希望呢個比喻令你明白嗰個道理

所以了解自己嘅限制再了解其他人嘅限制就明白思想係冇啱同錯，你認為人哋錯只係因為對方喺你嘅對立面、只係因為佢機緣巧合下佢為咗滿足自己而迫不得已得罪你。所有對立都係逼不得已、仇恨係冇必要。

補充多一點
當兩方因為立場相反令大家各自滿足自己時必然產生衝突，任何戰爭都係必須。雙方亦都唔需要因為代價而悔疚或者仇恨，因為大家都係做緊以自己立場為正確標準做事令衝突必然發生。

呢種思維並冇興趣解決任何對立，只係想話俾大家真正嘅包容係應該要接受暴力，要接受對立嘅必要性。要明白對於現實我哋只需要接受唔需要情緒，千祈唔好以為我宣傳和平主義。

試過瞓瞓吓突然耳邊有陣好刺耳嘅聲
好似風鈴咁嘅聲 但大聲同密好多
大約維持咗一分鐘唔停
終於俾佢嚇醒咗
原來係個鬧鐘叫我起身返工

很同意
枷鎖係必然
只少生存喺呢個世界就係
甚至乎人類世界就係比靈魂
學習有枷鎖存在既試煉場

樓主lsd緊

人生本身就一場修煉
仲要特登搵方法
my thinking is simply living well

神秘煙花廣告

natural high